{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043816",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68665&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평소리소펜션"
    },
    "text": "当ペンションは南怡島、ジェイドガーデンなどの周辺観光地にアクセスが良い位置にあります。 南怡島までは車で23分、ジェイドガーデンまでは25分、エリシアン江村までは32分かかります。 ペンションは入室は午後5時、退室は翌日の午前11時です。 無料Wi-Fiと駐車場が提供され、送迎サービスは提供しておりません。 ペンション内には屋外プールがあり、夏期(7月初め~8月末)に運営されます。 自由服装や外出時に着用した服では入手できず、楽な服で水遊びに参加してください。 ペンション内ではチューブのレンタル、駐車場、バーベキュー設備をご利用いただけます。 バーベキュー施設の場合、炭とグリルを使用しますが、4名基準で20,000ウォンで利用可能で、追加で人数が増える場合には10,000ウォンが追加されます。 最大人数を超えたり、保護者同伴なしには未成年者は利用できず、ペットの出入りも禁止されます。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの運営状況によって変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は午後5時、退室は翌日の午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのくらいの距離に南怡島やジェイドガーデンがありますか？",
            "answer": "南怡島までは車で23分、ジェイドガーデンまでは25分の位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには無料Wi-Fi、駐車場、屋外プールがあります。バーベキュー設備もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールはいつ営業していますか？",
            "answer": "ペンションのプールは夏期（7月初め〜8月末）に運営されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は4名基準で20,000ウォンです。人数が増える場合は10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れてペンションに泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは禁止されております。"
        },
        {
            "question": "利用者はどのような服装でプールに入ることができますか？",
            "answer": "プールに入る際は自由な服装や外出時に着用した服では入れません。楽な服で水遊びに参加してください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営状況によっては上記の情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営状況によって上記の情報は変更されることがありますのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 466
    }
}